(Banking/Finance)想知有無人而家搵工盡量唔揀中資

完全無工開唔計

經過咁多事 想知有無人一樣都係會為咗啖氣會唔揀中資公司做

見到有啲offer都幾好但take左長遠可能差啲但唔係中資嘅公司會唔會好on9

利申: 入世未深

就算唔講政治取態都唔應該揀中資啦。
長遠發展無咁好，一來人工普遍低啲，二來你入咗去好難跳返出嚟。

中左咪可以做無間道羅

所以我意思係個offer係爭個level個種分別 e.g 中資Fo同外資bo咁

我會揀外資 BO，中資啲文化會好閪

但而家準備大蕭條。非中資好難撐得住
你諗你

fo 多錢過 bo
咁你咪有多啲錢用嚟黃店度

唔關政治事
正常香港人未必習慣到中資

有得揀邊個想做中資
經濟差有都要做住先

間唔時會有一兩條友廢到無倫但無啦啦空降出現又叫唔郁

BO要揀外資
FO要搵資金多或者有產品嘅地方
如果兩樣都無，坐喺度係虛度光陰

中資文化好西，完全唔識管理

但係中資花紅多個外資好多

最煩係啲agent問點解唔揀中資

有得揀，唔好做中資

利申：有得再揀，我唔會做中資

直頭唔會揀，唔會報！

講完唔想去又繼續說我入去
都痴痴地線

想中病毒既都可以入去既
好多腥港人

好嬲啊！
去做M記拎佢地人工，食晒佢地啲薯條先！

入面好多支那人
你唔做佢地就請更多支那人落黎